有無人入到蘋果日報個網站?

定係得我開唔到?

推

好正常

唔識分

六旬翁於今年6月因涉嫌襲警被捕後，被送往北區醫院，期間疑遭警員施虐，事件日前曝光後，警方始拘捕2名現役警員和1名離職警員，3人現被控襲擊致造成身體傷害罪和串謀襲擊致造成身體傷害罪，今(22日)被解往沙田法院提訊，暫毋須答辯。裁判官將案押後到10月17日再訊，以待控方繼續調查，期間三人獲准保釋。

三名被告為歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)，歐和鄧報稱是警員，林則報稱無業。控罪指歐、鄧二人，於今年6月26日，在北區醫院一病房內襲擊事主鍾志華。林則被控在同一日，串謀歐和鄧襲擊事主。

控方不反對被告保釋，押後期間為事主索取醫療報告。裁判官認為事件已進入司法程序，為了公平起見，建議控方在事主同意下，可索取其心理和精神科醫生報告，以考慮控罪適合性。

可以理解成裁判官都覺得應該告酷刑?

佢只係保留返點樣告佢既空間